見到最近啲post就知好多人政治水平仲係無提升。

第一，點解要全民勇武？
所有戰線係相輔相成，環環相扣，俾你鼓吹到全民勇武，依家當你200萬人全做勇武，受左傷，FA呢？做左勇武。xxx無人講嘅？去左做勇武。如此類推啦，如果有人做文宣可以做到攬炒巴咁嘅話，但你就逼尻人出黎做勇武，有咩意義？Twitter，人鍊，經濟抗爭，依啲嘅影響力唔會少過做勇武。

第二，食黃店就可以光復香港啦
一齊做咪得，成日有班人係度屌食黃店，買報紙就可以光復香港喇？

我就全部野一齊做嘅，係得你班on9先覺得食黃店唔可以用Twitter，課金黃營就唔可以上街。

第三，唔熟政治，以為革命就係槍林彈雨
坦白講一戰二戰依種大規模戰爭，唔好當求求其其就會發生，更因為有過依啲戰爭，熱戰只會越嚟越難發生，戰爭嘅形式都有好多種，依家中美關係同開戰其實無分別。正於革命嘅形式都有好多種，可以有勇武，可以用網絡，可以用股市。伊朗嘅綠色革命原本都只係由Twitter發起。

最後，每人做多少少，好過日日做怨婦屌同路人
如果環境唔許可，自己改變佢囉Kelvin ，一係Quit。有邊個唔想再走上街頭，但依家無人跟，咁咪做其他野，其實仲有大把野做，一係自己發起。如果你每日都期望訓醒就靠我地依班人幫你光復香港，我建議你quit左香港佢，我就一日半日光復唔到香港嘅。但我會有咩就做，有咩就參與，無論活動幾柒幾on9，我都會照去照做。

明白有人會想企係高地，以「智者」姿態自居，與其活係象牙塔，不如落去同我地依啲平民一齊做下野？

推

push la

幾好呀起碼你唔係齋屌

連登仔今時今日仲用罷工去威脅政府
罷工係60年代手段

有無力感既時候 問下自己可以做多啲咩
有無支持黃色經濟圈
有無課金蘋果立場以外既獨立媒體
有無做旁聽師
有無睇港台
有無share post / retweet
有無寫過信俾在囚手足

仲有好多好多

連登仔政治水平根本極低，中二病上腦日日望打仗
係希望真係有地面部隊帶晒槍炮搶灘登陸果隻根本就係打得機多上撚晒腦

睇左本書叫拜訪革命，入面有講伊朗革命失敗，啲人都要繼續抗爭，需然唔可能再上街。但佢地一直都係暗地互相支持，而唔係諗住百屌成材。

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

be water 已成歷史文件

我認為要不擇手段嘅當初唔試又點知唔得

補充下第三點:
革命要流血? 捷克教你革命唔流血

出面有好多齋屌 屌走呢個屌走果個邊個最開心
我自己盡量避免去睇無建設性既批評/ 批鬥

其實熱戰對大眾比較易理解同參與，你問人講唔講到貿易戰打左啲乜，可能都未必有人答到你，畢竟熱戰電影又多，中學又有教。

tui

push

鍾意屌人係香港人文化嚟嘅但依場運動我開始鼓勵多左人去寫下信，做Twitter任，依家佢地仲做撚多過我。

Push

香港人抖夠啦
起身未

不能同意更多

全民勇武重點唔係叫FA記者都做埋勇武 而係叫有能力但齋遊行食黃店或者乜都唔做既港豬上前線
本來全民勇武個term可能起得唔係咁好 個重點係要有大量人肯搏命做兵 當然first aid嗰d繼續要有 打仗肯定有medic
每個國家都有唔同win condition, 黎巴嫩跪左當然唔代表中共會跪
某某國可以和平革命唔代表香港得
對付中共既win condition只有武力一條路 而香港人明顯武力遠遠唔夠
但絕對唔代表要放棄武力 因為中共比起其他任何國家都比你近
無論有咩制裁國際壓力都好 中共係絕對唔會主動放棄香港主權 代表駐港解放軍絕對唔會主動撤走
即係代表如果你想繼續咁玩落去 同老解一戰係無可避免
當然你移民走佬就當我無講過
但如果你留守既話 無論未來發生咩事 香港人最少要自我培訓出擁有對抗12000名駐港解放軍既戰鬥力先有計傾
頂得住之後美軍進駐廣東又好點都好 最少要有能力避免到六四重演先

利申眼訓發開口夢9up 篇野未必有道理

越係黑暗越要keep 住自己既正能量
唔好成日屌乜屌物啦 做得既乜都做啦
多多益善 買份蘋果都係幫到手架

同意

agree

全民勇武我覺得不如講係
「20萬人戰士加180萬人後援」更加合理

真心今日就出隊遊擊隊，俾我哋搶到一批架生，我都要有個基地或營地返去啩？返到去，有傷自己包紮，想食口熱飯自己煮，自己去準備材料藥物，自己守埋夜，自己隨時留意消息軍情。

真心香港真係打，就係史上第一次咁多大廈咁密集嘅街巷遊擊，基本可以推測到大家都係樓上鬥放冷槍，要200萬前線把鬼，企係條街做靶？

高質post

如果大眾認知嘅全民勇武係咁，我無異議。
但相信被好多mk誤會左做銀髮都應該出嚟衝。
梳，誇張左。

唔知點解成日覺得已經過左遊擊嘅黃金階段，啲狗裝備仲不斷升級咁，行動又快左，覺得日後有機會，可能係硬碰硬。

樓主好波
連登好多中二病講全民勇武同罷工
之後就互屌做怨婦

好文幫推！
其實仲有好多野可以做，你肯做就有希望！

團結 堅持 不放棄 不輕敵！

真阿,有咪做,無咪諗下有咩可以做

推！

諗住做個標題黨，俾啲正能量大家啫

係呢個Moment ，只可以話盡做，自己個位置做到咩就做。唔係下下死衝，如果唔係幫唔到件事。

好文推推

有用post要推

都成一年，過左死衝階段，因為無左熱度，除左被捕上到國際之外，都要諗下其他方法啦。

每個人都要思考下自己適合做d咩同可以做d咩！點都好過咩都唔做等個天跌民主自由落嚟

不能認同更多
對家轉形式
我地都要
思想上 行動上都要跟番
同時
可以做到既野更加多元化左
一齊落手落腳做 好過做網軍打自己人

事實上對住個巨型體制,暫無對策

好波

推呀今晚好頹

建設性post

諗起波蘭

回帶: 波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

樓主cctai少見無屌任何人

互相謑落係啲支那人由共產文革帶入嚟
以前嘅香港邊係咁

係時候組織革命軍⋯⋯？

推！！！

成日話香港人廢個班人好撚煩

口才唔好，驚被人屌返轉頭，到時又說服唔到人，自己又柒

同意

林鄭屌到香港人上天都未逼到人上街
靠自己人屌係無可能

有咩做咩
把握任何可能性去爭取
而唔係日日屌個大環境唔掂，香港人唔爭氣
同真廢青無分別

做好自己嗰份先
孫中山用幾多年時間反淸
共產黨又幾多年先打贏國民黨
自己計

我嗰人一向支持共產黨嘎

(真心問) 邊個係kelvin

其實見到依家民族意識強左應該守住，屌嚟屌去少不免，不過放負就唔好喇。

推推推

其實我水平都好低 不過有咩做咩

多謝你呀巴打

講中曬我呢幾個月嚟煩嘅嘢

呢個post要長期置頂

邊度有得買

香港第一個Quit左YouTube嘅人

岩呀 推 最撚憎D死ON9仔

自己隔黎post難得唔cdrom爆下氣
結果得幾條友睇到

推啦

有人做孫文、有人做梁啟超、有人做魯迅

部分連登仔：「魯迅先生，你以為你寫兩篇文章，大清就會怕你嗎？別讓人笑話了」

true

教條主義...抗爭唔是得一個方法嘅...

唔好人哋唔跟你做法就走去做怨婦

咁最冇幫助

做下Twitter任，寫下信俾手足。建議去下聽旁聽，感受幾大。再唔係IG repost囉，keep住抗爭團火，等有機會再發夢。

見到標題嚇咗一嚇以為又要屌人全家

練體能 練體能 練體能

油麻地戲院個書店，建議你係個度試下睇先，依本書講啲野唔太深入，遊記Feel。

pushhhhh

呢張圖解釋了一切

講得好

幫推

推，見到人講d無謂既冷嘲熱諷就嬲鳩

講到尾都係有得做既就盡做
咪成日屌呢樣個樣成效低而唔行動

推
受夠0.5

up

攻擊敵點－ 等更多人知道要健康碼嘅陰謀
回友方血－除左訂閱蘋果，仲有支持傳真社 (ps佢地真係有料)

真
我都唔明黃店同勇武有咩抵觸
食黃店等於覺得自己光復佐香港的on9仔有幾多?定係有班人自己的妄想黎

有時勇武真係要睇環境，我比你一區集30個人，無目標係條街起ROADBLOCK叫做佐野，之後一齊暴動罪拉返返去

正確的態度唔係討論應該做咩，有咩唔應該做
有咩優先做，有咩無咁優先
定都係得批鬥無提議

成日話一人一把刀個班人，有無諗個點實行
定上網9叫就可以完成你的藍圖

記得聽日中午先好買蘋果，俾銀髮買先。

乜人都有，玩膠扮嘢居多
尤期而家好多甩左P可以任意開post洗版
ps我都係啱啱甩左

大把私怨 心都攰埋 日日屌人黃屍 食黃店投票Twitter 任務又屌 話無撚用 香港人係廢 全民勇武先係出路
連周庭俾人拉都啪手話好 有時真係覺得唔係同路人 但明明自己衰暴動罪

btw再推

高質post留名
D屌屌獸真係好煩
屌得來不如行動
推多個 Twitter post connect更多人仲好
有一啲係五毛帶風向
但亦有啲人比五毛帶咗風向
一齊屌

睇個勢冇可能留到中午先買

…吹全民勇武 係勇武可以做到和理非做到嘅野 但和理非做唔到勇武做到嘅野呀

無活動果陣 勇武可以噴漆 貼文宣 twitter
但有活動果陣 和理非係咪會擋 會衝？

fa而家個問題係太多 你幾時見過一個地方打 係醫療兵多過前線成倍？

勇武唔只係一個身份黎 更加係一種skill同能力黎
你呢種講法 假設左一個人只可以做一樣野
但其實一個人 係可以係唔同時間 做唔到嘅野

講得岩
一個人同時做好多嘢都可以㗎
唔好局限自己係某一個身份

係佢地眼食黃店就唔會係勇武
勇武就唔會食黃店

買完派俾銀髮唔好?
點解要等?

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

岩，我柒左。

Sorry，我柒左

宜家唔係講緊一定要全民勇武
總會有人係唔想勇武抗爭
咁果班人咪揾另一個方法去抗爭囉
由上年到宜家，香港人諗左咁多個方法比你地支持成場運動，總有一種方法你係可以參與
加上宜家國際戰線打到咁勁，你都可以一齊參與傢
所以宜家應該要
全民抗爭

做你可以做到嘅野，用你可以用到嘅方法

有時又可以聽下袁爸攞下啟發
今日佢先話搞蘋果咁大單野，香港人要提出中共撕毀咗中英聯合聲明、香港政府不合法，係香港人發聲爭取主權既最好時機

袁弓夷：唔好低估美國滅共決心及速度

真係唔明有咩抵觸 由始至終係咪幻想出嚟㗎嗰班人？ 食黃店都可以去遊行 打國際線 或者更多
但就永遠有一班人 係到冷嘲熱諷 好似高人一等咁 眾人皆醉我獨醒咁款 黎提高自己

國與國打仗先係最下策
最好一定係金融戰或者地域戰，例如係南海鉗實你

我覺得最大問題係態度
唔識可以 意見分歧都可以
但下下屌人 冷嘲熱諷咁真係冇乜為
認真討論仲有價值

同老解一戰冇問題
但係希望要係最尾打佢埋齋

Same
不過出面好多講全民勇武嘅都攞200萬人嚟講

多得呢啲page唔少，然後有一班人跟風屌
好似高人一等咁

巴打講得好
硬係有啲人成日都話要全民勇武，又話外國勇過我哋好多
上年11月中大理大保衛戰就已經係最多勇武上場啦，但個結果都證明咗勇武唔可能成為單一路線
成個運動一直以嚟都係勇武和理不分，先可以行到而家
所以其實大家都做得好好，只要繼續堅持就得

香港獨立 唯一出路

如果講到咁都跟風屌就真係唔得掂
我個心態就好簡單
要講就大大方方攞出嚟講
淨係屌冇營養冇價值

我覺得TVB戰線真心值得Respect，佢地上年Keep到依家無停過，而且成效仲好好。BTW開啲Post嘅標題全部好有諗頭

我身邊有幾個就係俾呢啲page 搞到日日冷嘲熱諷
唔知做乜鳩 日日笑自己友 唔知以為贏撚咗

Twitter要人
記得做任呀咁多位手足
懶嘅都至少開鐘仔follow小白鼠先生跟佢rt啦唔該

其實我咁講，事實係相反，好多人覺得理大係終極一戰，勇武最大威力，其實事實真係咁？

我眼中理大只係好多人嘅第一次

果幾日勇武手足數目係好多，亦比過去都多，但其實反映好多人都只係新手，充滿勇氣嘅新人，就算理大一戰結果如此，我都好多謝大家一齊上嘅恩情。

但要接受，進不能進，退不能退，撤不能撤，我哋打咗一場敗仗。但咁就代表黑警無敵，港共無雙？輸一次大，就永遠輸落去？

大家要接受真係好多嘢，做得可以更好，同時好多嘢你做到最好都未必會成功。但咁困難重重，重衝上前咁唔係送頭係咩？人係會進步，黑警中大攻唔上，佢理大咪封城，佢咪引大家出平原用遠攻圍支援嘅人。

大家都會進步，如果再發生理大一戰，大家會用唔同嘅方法，結果亦都會唔同，我係深信。

狗仔家陣係唔係無啦啦快咗勁咗，不如又換個角度睇，家陣和你shop大家唔會主動攻擊，同時亦唔會遍地開花，班狗唔洗上長盾又唔洗顧幾個位，點唔快咗呢。

首先做返好勇武嘅文宣先啦，士氣提升返，勇氣自然會返嚟。

純屌係分化撚同5毛黎根本唔駛上心，勇武唔代表唔需要文宣

全民勇武
全民皆兵文宣兵，fa兵，哨兵，前線兵，運輸兵

推
唔明啲人成日打稻草人做乜

個page係乜人都屌
最好笑係話攬炒巴買兇斬自己 然後叫人捐錢

本身唔上前淨係食黃店嗰班唔通見到班怨婦喺度冷嘲熱諷之後就會上前咩 反而令其他上前嘅手足反感咋

其實講真中大理大勇嘅程度點會唔夠外國嚟
外國志在拉你 香港志在打死你
講畫面實輸蝕架

pppp

都係，勇氣一出嚟就Keep住會有，但休息左一排即刻懶左

就好似一間公司或者一隊波咁，唔可以只有一個角色

唔同意 罷工有效
但視乎咩工
影響力不大既行業職業罷工
時至今日係等於絕食抗議

例如隧道收費員/公共交通工具司機/油站職員/
佢地罷工更有威力
其他工種罷工好比絕食抗議 又餓又細聲

但人始終係人
當責任卸曬比佢地 佢地就會問
點解只係得佢地罷工
其他人點解唔駛罷

香港劣質文化嚟
咩都屌咗先
無論家庭教育職場網上世界都係咁

係
最好笑就係成班人話唔掟汽油彈就要返屋企訓
但真心好多嘢做

巴士阿叔個期算唔算好啲
好似會講下道理

其實香港競爭大 自我優越感依樣野又好撚強
好似用屌嘅方式黎汰弱留強咁

Can not agree more ar其實大家各自努力各自爬山，乜都做乜都支持，運動初期都係嗰句：唔試點知得唔得。即使去到之前35+，心水清嘅大家都知道無可能成功，但呢家又無左街頭抗爭，係要靠呢啲場面去俾外國有藉口制裁中國
大家少啲冷嘲熱諷，用留言笑鳩人嘅時間去Retwit多個post好過

上前嘅手足都係咁屌無反感，dllm 我都有屋企人架，dllm 後面啲人唔見晒，上前嘅手足仲屌文宣我唔做都已經無人再做啦

利申：我都唔知點解會知道

聽日記得有幾多蘋果買幾多同我掃

同埋慳時間
屌咗你就唔使教你
你自己學
教你就用自己時間

不過依家唔可以了
係手足都要盡教盡幫

認真 其實好多人玻璃心 屌兩野可能傷害好大

19年嘅六月，曾經有位勇武朋友屌我，話我不思進取
淨係做埋啲打飛機、喪事當喜事辦嘅抗爭

最後佢好早期被捕。保釋期間，佢約我出去。飲咗啲酒，佢問我，點解啲人要係現場捉鬼？點解係前線，企係佢隔籬個個永遠都係同一個四眼仔？點解我淨係食黃店，去有不反嘅遊行，但我已經滿足？點解啲人成日俾水佢、俾錢佢，但永遠都唔會企出嚟？我話，和勇不分係希望大家係各自崗位上努力。始終都要有人負責後勤嘅嘢嘅。
佢望一望我，咁不如我同你調轉啦，我俾錢俾水俾支援你，你去做。
我唔識應佢，我覺得自己一直都係一個懦夫。我知道我可以去外國做遊說、可以做山口二矢。但我無，我有無限咁多嘅理由。
同樣地，我朋友都有無限咁多理由，唔通我嘅人生比佢嘅人生更加有價值咩？

我唔係鼓吹全民勇武，純粹想問

香港邊個嘅專業係做勇武？

十分認同

的確，勇武手足係有做文宣又做哨又做研究，開好多線，無局限過自己只做勇武嘅角色

推一推

好多有仔女嘅話： 我要養小朋友，唔可以出事所以上唔到前
我朋友話：我為咗我仲細嘅小朋友以後唔洗做前線捱苦，所以我要上前

開始懷疑樓主係我分身

不過我平時同fd 講都只係講一兩句點到即止
我既對白通常得：
1. 「兩樣一齊做無矛盾架，你平時返工都要multi task 啦」
2. 「只要是對運動有幫助的、唔理係咩形式，我都支持」
3. 「點解你要對我地自己人咁嚴苛呢？又唔見你呢幾年黎對個政權要求咁嚴謹？」

啱呀

你覺得前線手足係會反感啲叫人上前嘅「怨婦」多啲吖，定係淨食黃店得嗰講字嘅人多啲呢

中肯幫推

好多前線都係你口中嘅怨婦，一齊屌埋一份

aggre
不過時候到了都是要大部份人有勇武精神先可以一齊羸
無人可以獨善其身 無人可以不勞而獲
有得做盡做 條條大路通羅馬

保持思想正面, 同埋勿以善小而不為好緊要
對大部份人黎講抗爭唔係all or nothing, 每個人付出一部份加埋已經好多
最仆街係d冷嘲熱諷撚話無用無用然後連少少都唔做, 仲要批鬥付出少既人話佢地對唔住前線, 話和理非淨係識食黃店, 果d冷嘲熱諷撚去死啦

200萬人比喻嚟啫
現實係好多人體能體格都好過班前線勇武但係就唔衝
小小事都走，嗰下先令人不滿
一班未發育晒嘅小朋友上前打仗，但係大隻成年人就係屋企好嬲好嬲，咁嘅情況好難唔會令手足反感，想屌班人。

推
最重要係保持清醒 自己判斷
唔好比五毛推向極端
佢地最鐘意用極端勇武/極端和理非黎批鬥其他人
話人前反省左自己先

佢哋唔會明架啦，大家個心態係呢一年嚟已經越嚟越唔同
如果和理非唔行前一步，或者勇武唔退後一步嘅話，個分歧只會越嚟越大
不過要啲行前幾步嘅人行回頭路就好on9嘅，希望和理非進化啦。

如果你咁講我明白
不過出面啲人淨係冷嘲熱諷話「200萬人呢？」點點點
地圖炮式屌我覺得冇乜意思

勇武得嘅好多都返唔到轉頭

樓主可摸耳答我一樣嘢
個ex成日話勇武唔係大曬 勇武其實同和理非冇分別
唔需要特別多謝 因為大家都係抗爭 只係形式唔同
想問下你呢種諗法是咪好on9
以前驚又嗌交費撚事同佢嘈 因為佢身邊一個勇武frd都冇 最勇武可能就係佢身邊個位（你自己諗邊個啦）佢仲相信制度上抗爭（即係加入政府 做醫生消防就可以改變社會）究竟係佢太樂觀定我太悲觀

我覺得佢on9，乜嘢形式上嘅唔同
勇武係英雄，和理非係比較卑微嘅存在
付出少啲，得到嘅榮耀都理應少啲
點解會無分別

我曾經都以為無分別，直到個frd話: 咁不如調轉？
我先知道分別咁撚大

老實講 我眼中嘅和理非係一班會幫勇武手嘅人
eg:喺中大poly幫手送飯煮飯嘅叔叔姨姨 當勇武要退場嘅時候 佢地會幫手足搵路走 車手足走 比衫手足換 比枝水手足飲 因為我好清楚佢地真係冇能力上前線而佢亦盡佢地所能去抗爭 呢樣先叫和理非
如果有手有腳 正正常常嘅後生都唔肯企前啲嘅
咁我真係唔知以後去搵咩人抗爭
如果每日淨係識食黃店 唱下歌仔都當自己盡咗力嘅「正常後生仔」
只可以講句sorry 你冇資格叫做同路人
因為上咗年紀嘅叔叔姨姨都比你做得更多

算啦，再屌又會俾人話你五毛

屌我五手冇乜所謂嘅講真
有落過場嘅應該會好明白我講咩
屌我嘅應該只會係真五毛同偽和理非

直啲講，任何人都未必能夠做到犧牲自己
即使係日日屌嘅怨婦、被捕手足、Gphone都未必做到
命喎，其實就個個都係自私，想留住條命睇香港重光
唔通個個都想自己係周梓樂咩

而你所講嘅個班和理非係相比之下，比較自私
唔屌都要揾個方法俾大家進化
我認為塑造榮耀感同安家費係必不可少
如果今日做完嘢，無命睇住香港重光又無人記得
真係得極少人會去做

相反，做完，揚名立萬、大振家聲，咁就唔同講法
起碼都會知道自己係英雄般死去

所以屌以外，可以俾多啲尊敬同榮耀勇武手足、犧牲過嘅手足
甚至錢都可以
畢竟個現實就係，個個都希望劇本係人哋負責死，自己負責摺紙鷂

無能力有好多種嘅
體能唔得、頭腦唔得都可以叫無能力
有仔女、有家庭、有事業就話無能力個啲
哂氣啦
唔通勇武個個都係孤兒、無錢無學歷咩
大家都有人生計劃，憑咩我嘅人生計劃比手足嘅人生計劃更有價值？
點解係手足條命賤啲？
當然唔係

所以我每時每刻都會提醒住自己，其實去幾多濕9活動、做被捕支援、旁聽、籌錢，自己都係好卑微。有時幫到手足嘅時候，手足係咁多謝前多謝後。我真係受唔到一句多謝。其實係我對唔住死咗、被捕嘅手足。

後話，而家籌錢發現肯俾錢嘅人愈嚟愈少，會關注嘅家長都愈嚟愈少。大家都集中哂精神係有幾多個確診，其實有手足想坐之前食返餐正常飯都無人幫。

心態問題，當中共港共愈來愈過分，容不下嘅嘢愈來愈多，究竟你選擇嘅係寸步不讓爭取定諗縮數退而求其次嘅問題，你一步一步咁退好快就無容身之地，因為共產黨只會得寸進尺。而因為你退去等唔退嘅人去爭取，佢哋因為少咗人而付出更大代價。

支持食花生革命，由連登仔做起

-0-0

ok 聽日開始每晚twitter
禮拜五可以彈性返工睇下上午去唔去到做旁聽

大力推

其實連登算溫和，如果係去tg應該會激到你跳起
現實係連登已經同勇武手足思想脫節，連登仔口中所謂嘅「放負撚」或者冷嘲熱諷嘅「五毛」，其實好多都係佢哋最中意嘅「勇武」真實想法。

樓主真係講得太好
連登仔又唔撚識分析
首先二次大戰之後, 好多極權政府倒台都唔係單靠勇武
二來其他地方抗爭係成個國家人民對抗政府, 香港就一個城市對抗國家級政府
做到呢個地步已經相當唔錯
每個人承受風險同付出到幾多都唔同
你去揀邊樣野做都無人阻到你, 但呢個係你選擇
你可以鼓勵多d人跟你嘅路線, 但無可能怨人唔做你嗰樣野
政治就無複雜野, 永遠都係鬥人多
係連登仔唔明, 永遠喺度鬥黃屌人
同埋點人做

屌屌獸

推貼冇人推 我推

推返上熱門

手足幫推

孫文淨係寫文？

唔計波台個班，好多撚屌都係係到玩膠冷嘲熱諷以為自己好好笑，佢地唔知真係有班人會認真左

手足幫手推返上熱門唔該